御理的狗公過去

有人post左出黎
比大家睇下

高登真係好多黑歷史

仲有幾件波台仲未開始做假膠之前d真心留言